究竟 聶德權 奶西功夫有幾勁

公務員佢睇

打疫苗又佢睇

檢疫酒店又佢睇

個政府真係咁唔掂

想塑造佢好打得，下任特首

通常太撚廢嘅員工先會派去做吓其他嘢

佢明顯柒婆隻馬, 企咩位都係佢架啦
轉去其他咩咩局長、換個朵，結果都係一樣

手震了

上次衰左調返去管公務員，擺明林鄭攬佢，相信佢乃人乃得幾舒服。

驚佢到時唔震手震 仲會瀨尿

條利識轉彎，你得唔得

奶到柒婆好爽

衰左咩

政務司接班人

佢上次政制果單野衰左已經冇行啦

衰過做太監

柒婆既SP

邊輪到佢呀 佢之前比人調唔係因為太廢咩
咩都比哂佢做 有咩鑊咪佢食哂囉 佢嗰啲job全部都吃力不討好

係喎 差d唔記得

【明報文章】國務院周三公布特區政府5名局長新任命，其中較受政圈關注的，是原入境處長曾國衞出任政制及內地事務局長，聶德權則調任公務員事務局長。綜合政圈消息，特首林鄭月娥不下一次向中央提出換閣，今次突然獲批，組合卻非完全是林鄭所想，據聞林鄭向中央提出換班的名單中，原本不涉聶德權。政圈及官場都估計，今次觸發中央開綠燈同意換人，是因中央要將聶德權從政制局調走，其中一說是建制陣營對聶德權不滿聲甚高，甚至他要為區選大敗負責。

政圈中人估計，聶德權最終被平調出任公務員事務局長，或是林鄭力保的結果，因聶是林鄭愛將，原本外間更傳言他會是下任政務司長大熱人選，惟建制陣營對他的不滿日益增加，將他調任至較少應付政界的崗位，可說是為保護他；亦有官場中人認為，聶德權過去與北京關係良好，相信即使他要為選舉或其他問題「孭鑊」被調職，中央亦非要放棄他，相信日後聶仍有機會翻身，亦不認為將他調至公務員事務局，是為要整頓該局。

影衰姓聶嘅人

佢最能夠將中共命令，說成一國兩制。無人能及，所以要傍住班唔撚掂既局長出黎見記者，驚佢地講錯野自爆

即係點

而家好打得係特首條件之一
乜都親力親為果廿萬公務員廢嫁

無錯，真係廢既

大陸見識過柒波之後，下屆特應該只會搵d fall-guy 黎做

聶德權擁日本俱樂部會籍

根據部份內地媒體的資料報道，香港不少明星富豪如劉德華、黎明及洪金寶均為北京馬會會所會員。而相關會籍需要有2名會員推薦，然後再經過遴選會員審批通過才能獲得身份。

值得一提的是，聶德權有香港日本人俱樂部會籍，在這個敏感的政治氣候，似乎政治不正確。

漢奸

社署出身